視死如歸既人入黎

你要好好咁用自己條命！
我唔知你會以咩方式去用啦，你有呢種心態係好既。
咁我就假設呢種人係好大機會被自殺或者被失蹤既，咁就想提提咁多位手足，要用手寫寫定遺書，交比值得信任既朋友！

手寫就無得假既，睇字跡就可以證實，而且交比朋友比起交比自己親屬係安全好多。
因為自己親屬有機會被軟禁同要脅，你封遺書其實傳唔到出去，無人知你發生咩事。同時可以保障到自己親屬既人身安全（不過班狗要劏要殺佢地你都阻唔到，咁樣做係安全dd咁解）。
比朋友就屌佢老母唔會全部都軟禁既，班狗就無你乎。交帶落如果幾耐唔見人又無晒音訊既話，就將遺書公開，咁就可以肯定係受到政治逼害或者已經唔係人世。

遺書既內容除左要寫自己最後既說話之外，一定要寫齊自己既身份同意志，理由同上，可以confirm封遺書係同你身份吻合，而且意志就當然係用黎做文宣用。如果你係有齊晒心理準備就最好做埋呢樣野，用盡自己生命直到最後一刻！

最後要強調：心態上做好準備，但請愛惜自己條命，無時無刻保持冷靜同理智。

未寫既記得係呢幾日寫呀！

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

推

願榮光歸香港

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中遇難人士

平反新屋嶺 平反831

香港人不會忘記

光復香港 時代革命

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

正確

十一國殤 全民黑衣

一個也不能少⋯

要嬴一齊嬴, 要輸一齊輸
一齊睇黑警仆街墮落既一日

寫好左 隨時做好準備

手足好波

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

- 分享自 LIHKG 討

寫左遺書未？

齊上齊落

寫遺書呀！

記住身體係革命嘅本錢
唔怕死但都唔好咁易死

寫左遺書再講

接受現實未？

我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

唉，有個決心係好事，但真係唔好咁易斷送自己條命
革命唔係一朝一夕嘅事 三思而行